點解無人回po既？

唔明

翻緊工覆你老味咩

仲捉你唔到？減人工！

你開埋啲廢文除咗負皮仲可以點

好

下次可以正皮+留言鼓勵